連登巴膠怒叮大快活更表暨搭A20遊花園專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

留名

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿g g g）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入g g g

g 長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機 g g g

秋本高壯女神的範例：

頭先坐UL3179@260X
側尾牌轉頁變左xx清潔抗流感
頭兩隻字唔記得左

車箱

個路線no放返響左邊未?

劉明

講開 長側尾牌幾時先肯統一返 依家一d左面係no 另一d又右邊 好難觸摸啊

原來呢家 67m夜晚有車要去小㰖中石化入油

214同290都係荔廠巴膠線

然後下一轉58M超惡頂
坐緊正面個四人位 鄰近既位比班講野好撚大聲既大媽佔領
吵撚到女朋友帶住耳機打機都同我一樣頭都痛
臨落車對面位個啊婆唔係落車又同我行去塞住個中門
差啲大大聲屌鳩佢地

謝圖片支援

灣荃巴打。。。有台灣姐姐睇阿

題目無左roadshow收皮嘅

都未大結局

自己腦補住先

考試面試見客演講決策
你同我每日都會面對
咁係呢啲咁重要既時刻
究竟我地點樣可以保持冷靜
迎接每一個難關呢
淑梅姐 你有啲咩對策可以應付啊
其實呢好多時係開 mic 啊做 show 之前我都會好緊張㗎
直至到我用左英國巴哈急救寧
佢係種天然既鎮靜劑嚟㗎
食一粒之後呢
好快情緒就會冷靜落嚟
精神自然更加集中啦
特別果啲考試啊面試啊見客之前呢
食一粒幫助佢地舒緩情緒
面對挑戰
呢個產品啊係英國已經有成七十幾年歷史㗎喇
成分天然安全可靠
大人小朋友都啱用㗎喎
就連英國皇室都用緊添㗎
另外呢我想問下楊校長
壓力呢又會影響睡眠喎
其實可以點樣處理啊
其實工作真係好繁忙㗎
返到屋企仲 住學校既工作
就搞到夜晚訓唔著
自從用左英國巴哈甜睡寧
只要臨瞓之前係脷底噴兩下
好快就訓著
夜晚仲唔會紮醒添
佢成分天然
加上百栗花既精華
好快就令我地鬆弛神經
促進我地既深層睡眠
佢無副作用
亦都唔會造成依賴
咁我哋瞓醒覺
第二日就能夠精神奕奕咁繼續工作㗎喇

不孝子有女

城巴神龍@崇光

架野好圓

新po留個名

新po lm
JU1217@269C

c 牌 定載咸魚?

之前係咪有人講過大沙嗰幾部電動巴士會即將開工載284客? 知唔知確實日期係幾時???

可以行外判制慳成本ge

C

3月27日

我鍾意偽人jacky多啲
句無咁口臭實在太勁

點啊你

KR4210@112
KR5701@63X

第一 行果個
968 柯打112之前 成日都有Ap行
點算特

但係銅鑼灣做去蘇屋 wow

968 order 好似全部單向旺角去 Sogo

單計k 牌ap, 做去蘇屋就係
計埋968 0rder 就一定唔係

反正呢家都唔會有AP再行架啦

聽聞仲要一雙換兩單

為你安排新班次,乘客掌握更容易

出街好危險

讓沙田居民愛上中國製造

Bomb

一個月之內有強國火車同強國公車

利申：沙田撚

好彩隔離就係大隧同廣源
唔需要搭馬鐵同284

好在平時唔保鐵 又唔搭284姐

鄰居喎

廣源既朋友?

我住284服務範圍

鄰近廣源喇

唔想死就唯有徒步行喇

唔鍾意咪坐86K

85/86K

同樣鄰近廣源

鄰近廣源大隧都係得嗰兩到姐

恆大

唔嫌貴嘅可以揀299x

我就唔係嘅

沙田區議會交通委員會2017年3月7日第二次會議

區議員反應：
要求機場巴士服務盡可能覆蓋沙區
要求大圍全日過海巴士
要求增加82C回程班次往小瀝源
電容巴士三月內投入284服務
電容巴士空間不足對運力有保留
要求82B全日行走
要求982X全日行走
要求沙田區往東區巴士路線
對建議中249X走線有保留
要求240X加班/全日服務
要求82P取消途經黃大仙
強烈要求調走83K所有行李架車
要求增加廣黃區機場巴士服務
不滿287X加班進度緩慢未能滿足需求
不滿巴士公司無盡力維持287X班次
不滿水泉澳交通服務不足
點名批評邱文俊議員忘記去年委員會已同意83A及83X合併全日服務
不滿大圍至東九龍服務不足
不滿982X未能滿足需求
要求681延長至烏溪沙
要求增加980X/680X班次
要求87K/87S繞經烏溪沙
要求286C延長至烏溪沙
要求N287延長服務時間
要求正視798班次不對稱
要求修改980A走線及收費
要求985考慮其中兩班參考80上午繁忙時間安排
要求增加巴士路線途經美松苑一帶
要求89D抽調資源開辦黃泥頭至馬鞍山巴士路線換取該區放棄89D

運輸處代表回應：
睇到現有鐵路擠迫
有需要會同巴士公司要求改善服務
跨公司轉乘需睇返巴士公司造化
可考慮再提早798頭班車時間

九龍巴士公司回應：
82P仍經黃大仙係希望盡量不影響原有乘客
適當時間落實240X加班
再研究982X及985加強服務

城巴新巴回應：
用一個串聯方式制定980A走線
會再檢討798班次

龍運回應：
備悉有關意見

帝堡城

到底有冇綫可以skip亞公角

九巴：哪有車啊你老母
成條 86 收檔就話姐

下繁黃大仙嗰頭都唔少人上車㗎如果啲82X準時到嘅話

83K啲AVBE又係柒嘅

36M 師兄叫我放上網
“上車話轉頭先比錢，唔該冇聲，
試過一次，去到總站冇錢比。
今次我等她拍八達通先開車，
她更年期發作，拍咭後，
由 和宜合道站 鬧到 新都會站
唔比開車，為有報警。報了警又靜雞雞走了。
一味話玩大佢，其實比福利我。😀”
以上係佢講嘅嘢
大家快啲欣賞下段片啦

13/3 自己上錯車仲大大聲，車長教你就叫人收聲。算啦，巴士佬你都係開車吧啦！

＊片段轉載自Anthony。

諗返起有人話83K/S批左用12.8

經常性搭82X 82P返屋企 都應該估到啦

講得出都應該係啲戇鳩仔 83K啲鐵甲威龍已經好好

得1想2，83a+83x合拼加全日就唔該放生89d全日唔經黃泥頭

82b同小巴搶客搏攬炒?

985唔改好過改

大圍全日過海巴士，加機場巴士經顯徑隆亨我都想ff有

980a收16蚊先岩

話說王屋區要求284/299x/86k/89x去市中心同價，好似俾九巴代表話要賺錢所以唔改

唔好啊

咁多廣源人 順便問/提大家

何解86永遠唔跟時間表開車
例黃泥頭平日夜晚
Fixed interval 每小時10 30 50最後變開15 35 55
禮拜日05 25 45就變00 20 40
只得禮拜六係如時間表咁開
美孚開既20分鐘一班仲同時間表offset返十分鐘

有無楊丞琳姐姐

肚腩細咗

果10架行李架九巴仲有冇去行龍運線??
問埋城巴歐三躉，仲有冇返過去深圳灣？

靠害孖寶連去到83K都俾人嫌棄
88X收唔收留到呀

1.當170同182死嘅
2.80仲唔夠密？

使乜啫。。。。直接stream北泡電視台咪得囉

東鐵有撚強國火車?

馬鐵有

Soon

TE7277@3OX

有車都未必俾到騎師啦。。。。

似果種fu

Soon 都冇
東鐵係買泡菜車

算啦。。。mcw火車用到我變成4張野的廢中啦

KR5568@299X
JE1791@249X

最少搭就係86

798 開早ge 應該係火炭頭車

今日部249x冇左半車人

MOL果架已經載客

汽車台有獅國香港地鐵pk賽。。。好多野睇

88X 繁時有機會頂閘
尤其是當80X斷纜的時候
半個鐘一班都上唔到車實嘈

經常

今日首航

非九巴製作

ust

掟去做spare

沙腸應該掟四五部AVC出大荔，換212堆掛牌入黎，然後掟堆BE上加班車字軌行40x/85x/89D加班

點解265M要用堆大牛龜？
上斜又冇力又成日打冷震？
係咪政治迫害呢條線

AP
大西北大線好多都係低排線
仲有大西北食咗好多AP

二代老闆感覺上比一代同三代差

69M呢D客量同班次成反比嘅
走去掛部直梯行李架，呢D先叫政治逼害

利申265M去程+69M回程常客

咩叫大牛龜？

二代AP

鬼叫69M要order E34A

屌

3AD先似大牛龜

3AD 係牛肺

唔係感覺係事實
以前67m 拎3 部ap 掛牌已經上斜無力啦
上大斜無力好正常
上暗斜一膠樣, 以前上油柑頭上到差d 死火
都有好多次

雖然又無避震又無力，但99座簡直係長途客恩物

can't agger more

學58M用全廣ATENU囉

如果維修佬肯執的話，表現一定比歐三聲粗更加好

E33 太多人搭先要換廣告車做柯打
E34A 用行李架都唔爆 點解要用AEC

E34A唔爆

以前U廠269C 69M果批，夠力又好跑

如果...命運能選擇....

歐三先進對司機而言係好好多無論係軚重同冷氣都係

睇你點睇
深水埗轉車 換 長沙灣美孚快半粒鐘 葵芳葵興變直達
而事實係 86 河東上座率太低
第一城出面仲有 86C 夾走班客

九巴613即將開辦 安達>筲箕灣 唔知點解唔入藍灣半島

有位咩

話說我家居上網5月尾到期，本身HKBN 續約$188，依家sale打比我話繼續$188但包埋19TV super同歡樂電視，續唔續好？

沙市仲有72

[ff] 86 縮去河西，總站放源禾路消房局，沙中後跟170去獅隧公路，取消86A, 換240X 全日，來回不經乙明，改行沙田正街 [/ff]

唔多覺元朗廠d 歐三船靚左去邊
咩KR6749,8140,KP5016 呢d 軚重又無力
剩係記得有部6768 係寧舍爽

唔該613開就拉埋606做重組啦

ok

Never
重有694

柴灣東?
有冇位入都冇意思

柏斯敦啱啱先話相關人士要求唔好po GC8888上新塗裝既相
膠talk已經po左圖

做得源禾就唔差在上埋桂地街
反正穗禾堆線上山方向做唔到佢地生意
240X 無意見 不過俾我就會照經乙明 換走曬 86A 86C

膠talk呀嗎 佢理撚得你呀 最緊要係huge C同埋ipower

86同86A互換會比較好
240X全日未必夠客
因為有47X同40X
只係做廣源邨有啲難回本
反而286C全日 86Ccancel比較好

fb呃like既content farm

Agger

點解東九東區線好似毛條做得掂

pccw/smartone啦

Huge Cunts

240x係做曬廣源、愉翠、一城，改經沙中某程度係增加客量，同補返86沙中黃泥頭流水搶錢角色。

40x 應該focus 返馬鞍山客，再者40x同240x重疊只有葵興，影響應該不大

47x 同240x 重疊亦只有沙中同葵興芳，河東服務範圍唔同，亦服務唔同轉車站，都冇乜可比性

因為搭鐵北角無咁多人
同埋東區係老人區但英皇道一樣多燈多車

執好啲線依然唔肯定會掂得去邊
[FF] 有起鯉魚門大橋實冇得揮

619,601,606x 算唔算清泉？
明明港島東往返東九龍搭地鐵要轉兩次車
但巴士都食唔正條水

去到隧道口個分野突出唔到

星期六想搭601/619，點知成日都要等十幾分鐘然後來架頂閘，但冇人有意欲加班

巴士線有Transitmix/Remix, 鐵路有NYC嘅Brand New Subway, 街道就有Streetmix
Code for America入面其中一個重活躍緊嘅簡單project

601/619 專做流水客 都夠
坐足全程ge 咸魚唔多

606x翻工的確正
去觀塘同地鐵打和
九龍灣商貿又唔洗shuttle

可能我渣既係6波船，你 list 果咋全部係4 波船全部未渣過所以有咁既分別
果啲乜野 3186 3631 3849 真係可以渣得好瀟灑

嘩好彩上唔到前車AEC
健全街壞車

過車上返我而家搭緊架豬要企返圍城

PCCW 得8M
SMT 冇位

603p

PS8851@80X
搭單一問有冇人知秀沙幾時開

曲：671，889

215X 叫乜

濕鳩港女 唔撚識搭車就喺到鬧司機 是否戇鳩

東九東區

尖東=東區

首爾地鐵咁耐一架

1talk

釜山大邱大田仲耐

因為家陣東隧上下繁塞車問題越來越嚴重，有唔少人寧願係月台等多一班車都唔想塞車

英皇道東行啲燈位設計
咁多年路政署都唔肯重新檢討

幾分鐘一架

供墓猿思維
多做多錯，少做少錯，唔做唔錯

所以咪話

但係太古城同小西灣應該做到
E.g 682 968X/969C

講開682，成日覺得因為路線太長搞到班次唔穩定，有時隔幾分鐘，有時隔三、四個字都無車
而且柴小唔多客
佢堆分支682A 682B下繁筲箕灣開仲好

版mtrider好似收咗皮

More more

泊去隔黎個停車場都賴

呢個位係咪只俾巴士入?

肯定係, 抄得牌, 頌安呢個位成日有唔係巴士既車on99入左來

如果有香港嘅話，可以無限F F798分支

架87k多得佢唔少

做乜事收左皮

606 由柴小掃到北角先過海

召喚官塘東隧柴灣頂九龍灣特班

個人認為東九東區線冇客既原因係個pool太細
再加上東廊入東隧既接駁位實在係
導致一堆東區車要一路慢碌到北角先上橋
再加上鰂魚涌轉車深入民心
所以咪得早繁返工線做得起

屯公出九龍ta

576@61R

我反而聽得多人講係4波船比6波爽

不過有樣野無可否認，4波船壞車機會率係比6波高好多

又

亞健康個roadshows 廣告勁煩膠

今次仲要真係女朋友

JY9xx

幾日冇上嚟，回番舊post

乜1都有禁過

17換12米初期用3ASV掛牌，但自從換哂ATR之後就莫講話豬，基本上見到任何ATR以外嘅金巴都好難
我都有諗過17可能係掛豬果陣有問題所以之後唔再派
不過近年留意番17，發現D豬/B9特見多撚到

8006 @ E22A

8206@Alo
flyer dafa is good

搭緊九記103 個Carlo入行人路火位 撞冧左「雙層巴士 小心車頂」個牌

講呢啲

6801@E22A

E22A用真嘢
A10用A貨

A10多唔多員工價魚魚先

同E29 比定係 ?

route number大到去邊就逼到乜咁

淨係識改車身個拉花
又唔改靚塊電牌

撞牌囉。。。。。

飛機橙班友真係
一係大到嘔一係細到嘔
好心跟新城學野啦

係佢黎講算好啦
唔好作出不合理期望

結果食新橙蛋既得81C
271都係入壞左好耐牌部蛋同81C既mmc
73X上四部上面兩線放出既mmc
𧄌暫時得返四部

好過以前S64 E34A驗眼已經好好

JC1464 @ 30 臭西短龍

九巴74K塊牌

呢個真係經典

6P果個

6103@8P
屌

PY872呀屌你

好彩頭先塞維園塞得早

今日試哂城巴同九巴wifi
城巴個wifi速度連1Mbps都無

紅車果啲幾乎有等於無

睇錯做水晶巴打正式面世

就噉東涌碼頭唔得嘅...

全黑咪幾型

上次搭E29P都有4 mbps架喎
不過290個WiFi都係大勝

咪就係

1. 北角應該真係要碌到筲箕灣先夠客(另一邊廂銅鑼灣北角碌過去又冇噉啲客, 雖然重係好多), 照顧唔到柴小同沿線, 又係斬開或者逆走加上公路, 迫人轉乘加密到先爭得
2. 喺太古交滙處或者鰂魚涌改下街道加返條巴士專線入口係應該

呢隻水晶色中国柒味濃

A20下星期一20號開線

好老實, 橙牌唔使掃牌, 有需要果陣連埋路線號碼字體大細一次過調整埋得唔得??

例如 天水圍 E34A(大)
經: 天水圍北 E34A(細)
咁樣

係畫 電牌分頁 用多d 心機姐,
技術上無問題架 (以hanover 計)

上81C係咪做柯打問題？

杜拜好靚仔

[img]圖片網址 [/img]

做乜11D堆AP爽咗咁多

961@61R

不孝子

尹光算係咁
嗰兩條女到底做乜鳩

第一日做柴灣人，唔洗塞東隧同大老山

塞東廊
早繁西行龍尾北角
落雨天龍尾太古城

鐵已保

返到柴灣睇緊新聞

朝早返工一定保鐵

睇一個面青口唇白
ge 呀縮

港澳多左個九巴休息室

乍灣個個夠竟有咩用？ 又無人用

buzplay都有

無論馬鞍山定柴灣都要塞東廊

好似有人話有113九巴車長係卑路乍灣食飯

E21?不了

吐露港入大埔近科學園TA
龍尾馬場

一落雨啲人又唔識揸車啦
留名睇聽朝早繁時間又撞

SP8931@74X
估唔到仲有機會坐到呢部
不過由上車開始就聽到司機位有啲鳩叫聲

A20 d 來回停站夠晒遊花園
符合主題

彌敦道A21是咪應該快過A20

機場方向

以後美孚去尖沙咀唔使再坐6號

彌敦道往機場, 搭A21 應該快過 A20
單計紅綠燈, A21 比a20 少, 好似

西鐵,

KS3849 放工專車
加速好有推背感
係衰成日冇冷氣

6805@962x 升級服務

JC4081@49X

6

話說同一個位今晚又黎多單

JC4352@86 美孚開2330
變聲既

時間表： 05，25，45
實際開：10，30，50
尾2班車隔少5分鐘

咁撚閪都有既。。。。

如果康山比巴士行既話
柴灣筲箕灣過黎既東隧線就可以做埋吉之島就走
不過夠唔夠客呢

張相時間2345
個卡佬分分鐘收工單
阻人收工者要燒春袋是常識吧

970@61R

秋本，幫下人啦

TL3881@IO2P 美孚（特快）

又搭中

太古坊果班OL 先係客倉
所以非繁點行都收皮

Agger
你睇下新西東區線成日都要加班，就知道點解

3月份冇做過46

架46應該未有裝cam

23/3 Chinese speaking
好撚驚

快啲搶晒35A沿途流水客

巴打add oil

如果長沙灣/荔枝角去紅磡站其實有生意

隧巴太貴，A20 vs 35A

一個鐘一班

好慶幸廿幾年前會考冇中文柯佬

科大多左好多人等91M落坑口

4051@702

好驚古文

571@61R

＊最新＊
[2017年3月－南港島線通車後，運輸署公共交通重組最新建議]

71：減班
75：減班，若非繁忙時間客量仍然不高，將改為周一至五上下午繁忙時間服務
94：擱置取消
94X：維持取消
91：縮短至港澳碼頭
90C：維持取消
590A：減班，若客量仍然不高將會取消
97：縮短至金鐘及減班，若下午繁忙及非繁忙時間客量仍然不高，將改為周一至五上午繁忙時間服務
90：縮短至金鐘，若97改為上午服務，將繞經利東
93A：只開 0710
93：暫時維持不變
671：減班，若非繁忙時間客量仍然不高，將改為周一至五上下午繁忙時間服務，但繼續行經英皇道
973：維持合併後早上有三班繞經深灣
66：縮短服務時間
47P：擱置取消
95B：維持取消
97A：減班，若客量仍然不高將會取消
減班路線：37A、38、43M、72A、90B、95、96、99、590、592、595、170、171系

末代會考撚表示未驚過

因為有冇溫都死

SF3551@74X
疑似上左個痴線佬
好彩暫時冇係車上搞事

171減班？仲係好多人喎

自問係老野，我考會考得英文oral

返學了

求開發

田中級星系級曲速試驗艦一號艦——「田中」

素材＆製造方法

個車長搞乜撚

做乜鳩

地球上最强勁短豬：JX9097

理工大學特快

啱晒藍田武，好似係

玩GTA啩。。。。。。。

3057@82
架車幾時換曬做波仔出風口同埋1xxx啲櫈

1xxx 係咪秋天前應該退哂??

早你兩日 沙田區考？

元朗西門英才

第一眼睇錯 "係咪秋本應該退晒"...

那些年會考成日去西英

JB 牌304X , 如無意外會在4月中至尾
收檔, 咁大家可以大約計到

發展八鄉，關唔關你事？

大欖變屯公不是夢

數學去秋本母校考

好耐以前已經知啦, 尤其車廠上蓋起樓
由舊kcr 到而加合併做mtr 都未起之麻

屌 要去乙明聖心考 仆街 冇車到 82K同85A 一架等7個字 俾出九龍錢沙田囉

認真，政府唔搬啲寫字樓入大西北，整幾多點西鐵出嚟都係無補於事

錦上路同錦田公路唔擴闊點發展

以前有一半科都係去呢度考

問下西貢同薄扶林有經驗人士

新田公路沿線又唔好郁住

屌 英文說話喺體藝考 仆街點去

你都仲好啲
我連續四日要去伯特利考

火炭站行落去

屌 我啲core喺曬蘇浙到考 瀝源禾輋邨應該塞到爆

逼我保鐵

88K囉

我從來冇在這透露過我以前母校係邊間。。。

FB有

想當年就係因為伯特利呢間鳩嘢我不惜報屯門考

606@61R

坐中NE714@290

當年都係4科去伯特利考

乜290 唔係行新車架咩

而家D人真係有錢
洪水橋搭A37天水圍落車返學係咩玩法

睇錯左做A73
Btw 會唔會係員工家屬

利申
試過坐269D落元朗

屯門公路往九龍慢綫封閉
車龍黃金海岸

馬鐵蝗國新8卡真係好q臭

睇錯左做A73 +1

試過A22 九龍灣->平治街，到站頭門落

屌，我試過
不過係壞車過客

mcw啦

唔知啦

當年做站助試過追唔到269D即刻去搭E34P

因為係蝗語家長帶埋個仔，唔識分

屯廠入左部新橙蛋

今朝好似見到UR牌長側牌電梯行960P

AP ATR 白板都行過

28K
811

嗰陣日日都有AV同3AD做加班車咁濟

屌 又黎

今期facelift歸荔廠同屯廠

葵芳呢個位係咪整緊巴士小巴總站

25A行大8

6125@82m

完美演譯 浪費

成日都有

第一次好似係HL1891，果晚好哄動

沙廠又建蛋偉業

[鳩up]
四廠分立
L:金雞
U:男人
S:橙蛋
K:西瓜波
[/鳩up]

今個月呢班車正常應該出7985
就算替車多數都會出返E50D
好少可咁早就整部舊車出黎

btw 部野上斜
上龍翔道比部係天馬苑停完站起步既KD4112 同MM3587過

行得到算係咁，批BE 行平路都無力咁

車球

係

荔廠可能又係俾214新換新

應該都係

山頂道有壞車

3334@15,好似係這部

諗住搬地鐵站啲巴士小巴線過去?

個站唔算大 俾盡咪拉一兩條疏車全日線
再唔係荔景北是但一條踢落山

唔會係69M掛

這不知道

TS2412@NR93 第一次坐YM

Telargo 報站已加入 A20 開線廣告

最衰西鐵neutral zone冇站

SY571 @ 690 半燈大法好

CTB 9XX@錦繡花園

何謂neutral-zone?

果個位地底有西鐵經過，地面有西鐵的供電站同埋逃生通道
Neutral zone即係中性區，用黎分隔鐵路供電系統中不同的供電區

以前西鐵計劃果陣，好似係有考慮過喺葵芳設站

就算設 應該只會設在葵涌交匯處果邊

邊間廠破壞褲蠔大法, 拖出黎打

968@61R

ja3175@215x
個避震完全係廢既

5523@A37 21.7
差電大法好

2017 DSE
以下那古訓適合提醒年輕人使用社交網絡
1見未真，勿輕言
2見人惡，即內省

上面兩句都唔啱，應該係有圖有真相，冇圖最不孝

目測Option 2如果唔係刨書好熟嘅
應該會因為解錯而中伏

閱讀材料有解釋

大家好，今日討論嘅題目係邊一句古訓最適合作為年輕人使用社交網絡嘅勸勉。咁個人認為有圖有真相，冇圖最不孝係當中最為適合嘅。原因係因為網絡爆炸時代資訊氾濫，缺乏圖片佐證，單憑文字難免有欠準確，惹人誤會。輕則失信於人，受千夫所指，重則誤導公眾，影響社會。係稍後嘅自由討論環節，我地可以透過連登討論區署名會員秋本五十鈴提出呢句古語嘅莫大重要性。

屌
有聲架

屯廠部新橙蛋出街第一日果然又比拎去行R33

指定咁滯架喇

我頂多成日見到壯女都冇圖啫。。。。。

姐係慎言啦

慎言個意思broad好多架

btw年年都有巴膠版oral題目今年有無

歴年試題：

1. 九流汽車公司將以九元二角票價提供將荃線服務，有人認為是造福市民，有人認為是以本傷人。試談談你的看法。

附設閱讀材料

290/98C/796C每公里票價

九巴新聞稿

2. 以下那一項才是特快線 談談你的看法 982X 268X 930X

3. 近期討論區就將荃線應否行走將軍澳隧道眾說紛紜，試談談你的看法。

4. 收費合理度排列優次並達成共識
A43 E22A 263

5. 以下那一條才是特快線 談談你的看法
甜橙30X 九巴30X 城巴N8X

6. 近年個別區域的「帝王級交通」引起了各討論區的激烈討論，試就以下各區「帝王程度」排列優次，並達成共識 。
將軍澳南 新田圍 亞公角

7. 有鑑於長者二元票價優惠導致長途線脫班問題雪上加霜，有人認為應廢除這項優惠。試評論這種看法。

8. 有鑑於實行長者二元票價優惠後，長途巴士路線脫班問題雪上加霜，有人認為應履行用者自付原則，直接取消優惠以滿足大眾利益。試評論這看法。附設閱讀材料

長者二元票價優惠實施前後香檳甜橙聯營106線行車時間列表

香城勞工及福利局有關長者二元票價優惠之介紹

9. A10 A12 A29 A29P 經常使用普通車行走，不少香城機場員工眾說紛紜，有人認為用普通車行走時應收回普通車收費，亦有人認為廢除這項優惠，談談你的看法

10. 以下那一個網站才是内容農場 談談你的看法

1talk 白史敦巴士台

11. 近期有討論區就A線行E線車眾說紛紜，談談你的看法

12. 考試面試見客演講決策你同我每日都會面對。咁係呢啲咁重要既時刻，究竟我地點樣可以保持冷靜，迎接每一個難關呢？試談談你的看法。

記得：傾到尾要有共識，唔可以死撐

仲有呢個

屌你咁好心機諗呢啲

舊post copy 反出黎

今晚行N260

U廠新車型首日航方程式
某1-3線/收車-->傍晚269D-->夜晚R33-->凌晨N260

屌柒左

13）那一條巴士路線象徵人生，談談你的看法。
10 53

14)有人認為應該取消所有的關愛座，試評論以上的看法

15）以上是地區路線重組的原則，試以公司角度排列有次
路線是否虧損
居民反應
區議會阻力

16）你認為那一條新路線的走線值得提倡呢，談談你的看法。
280X 980X 214

17）以下那一個詞語均可形容現今城記服務，你認為那個才適合呢，談談你的看法。
不進則退
無心經營

18）以下那一條巴士線最適合被形容為特快呢。
43X 69X 970X

19）以下那一條巴士線應該被取消，談談你的看法並達成共識。
城巴 1
九巴 93K
新巴 971

20）由於現時太多鹹魚襲擊車長，有車長認為政府應該定立侮辱車長罪，防止乘客乘客襲擊車長。 你同意嗎。

21) 近期疑似路迅通(Roadshow)停播的消息引起市民熱議。巴士公司應該繼續在車上的電視播放廣告嗎？談談你的看法。

九巴招標為旗下2453輛巴士安裝巴士火警偵測及消防系統，其中包括1195輛ATENU、455輛AVBWU及20輛AMNF。

詳情 / 討論：
(by UM6122)

北區拋棄寶輪 要創褲 ?

無轉乘又拗一餐

即係愉景灣b9/之前架ayt1既滅火彈？

1200架ATENU

其實d性能參唔參差

依家還好

A47x尾班中

尾班應該都有啲人?
定包車?

最初期個啲唔係回哂塘咩

一部部
K廠嗰堆好fit
最虧永世都係SE6818
沙廠荔廠咪撚提

604@61R

98C嗰批殘哂 性能一部部啦
SJ XXX嗰幾架多數都唔掂

DC9 佔中
還我道路使用權

係台北搭一轉巴士
心諗香港簡單直接好多

上車落車都拍卡
俾著香港。。。。。。啲人坐一個站拍卡唔落車 真係石澳返天水圍都唔使十蚊

香港都有

仲要有D上車拍有D落車拍
好彩有人同我同站上車

如果我同你講971 個別
時段有機會加班呢 ?

並排停喺夏愨道中間我話你好野

賣城巴MMC 11.3 40&973 $400 靚QC
有意pm

連登那有pm

973 已經俾人秒殺咗

40有冇人要

有十個到

見到老九買果啲BMW I3啲拉花柒到
個車尾拉到好似比人車左一巴

懶環保

輪到美國佬US牌出牌

呢間公司班管理層真係
完全無審美眼光

算啦，以公共交通機構來說，九記可能已經算最好

講整體，唔係審美

老實講啦 香港用石油氣用全電 仲衰過行柴油

整體形勢老實講老九猶如巴雞之星。。。你懂的

傳聞613於4月1日開辦

站牌應該有乳豬紙寫上車嘟/上落車嘟

而家荔腸係咪無分ZF同VOITH MMC?
見到934 948上VOITH MMC
44本身用ZF又撈D VOITH入去

L廠識機械架咩？

基本上依家都無通告指示要用邊款上山或者號公路

加上voith應用超波比技術之後，其實耗油程度上無以前同zf咁大距離

依樣真係唔講得笑

記得將軍澳豬未出名之前，唔好話淨係巴迷，好多荔廠人揸過某幾部歐三豬都讚不絕口

KJ牌 忘了邊架
有架ok

KJ牌未算最癲，最誇張係KR牌，個個揸到有讚冇彈

KR7295

識貨之人

仲有一部孖寶

舊隧部分路線25/3（星期六）開始下調車資

#舊隧無客 #報告完畢

例講
LPG膠都費事畀
Keep住柴油同汽油車個point係推動使用替代碳氫燃料, 當電池車(燃料電池都係噉話)萬能係unscientific嘅cancer
叉電BEV私家車同垃圾車得, 無謂未學行先學走勉強全部ICE車轉, 其他電池同FCV未到時候

琴日見到架, 360度一樣樣衰

仲有671 呢

14X 224X 296D

啲電動車要換電果陣咪知咩事囉

推

(ff) 307p 全日兩邊總站可以搵邊度 (/ff)

錯post

同我同年

大埔頭?
不過要好似307C既走線入返太和有啲on9

太和開跟71K點睇(不過要取消左74A先)

KR4264,KU1143 以前坐佢948 order 42C 一流

KU7530@38
終於撞中V豬

同埋點解307P唔經大埔墟

你又見到

當依部車跑公路，佢個dash會一路跑一路震，仲要震唔停

到底你一個月可以見到杜拜幾多次

KZ7008@43
個carlo好肯去

次次都要望一望Carlo 位上高個燈牌
基隆客運就簡單d 上落都要拍

btw 係台北可以搭790/862/863 遊河好好風景
條862 車程仲長過53

SW8277@69X
上美孚斜完全冇力

講咗N年K74終於肯拉去博愛醫院

MTR竟然建議K74去做凹頭

永續269D經元朗

朗善邨有K巴Lu

最少0次
最多好似係n^2咁多次

被佢嚇死

TC7191@274X
比後車大豬怒爬

又凖備R33見

UR2696@74D
諗住試下等74X
原來跳左去74D

路訊通去年虧損4530萬元，縮窄逾半成，業績虧損主要由於市場需求持續疲弱令收入減少、人民幣貶值導致匯兌虧損950萬元、就物業、廠房及設備確認減值虧損2290萬元，以及為巴士電視業務虧損合約撥備1450萬元。不派末期息。

公司去年總收入4.15億元，下跌3.5%。

路訊通表示，考慮過九巴巴士電視業務新特許權招標條款後，決定不會遞交新標書。現有特許權今年6月底屆滿。

另一方面，九巴已行使選擇權，將巴士車身及巴士車廂廣告業務的特許協議年期延長36個月，直至2020年6月底。特許協議所有其他條款及條件維持不變。

即係電視收得皮?

呢條巴膠再搞到我部車行車受阻
就....

唔係褲蠔大法好咩

A20及A21已批行12.8米

橙強 AVBW is rubbish
綠強大法好

乜咁似

65XX可以全面進場

好在係你講, 我講就比人批鬥

最重要, A20 & A21 行到,
有無改左 (All 優先使用) ?
定一早無左 ?

係特別多
但都係周圍走

今日A12 最少2架

UP7402 @281A
架車係就係好爽，但車尾入風問題好嚴重

成日覺得118成批TM牌都好虧

馬拉幫熱狗咪迷完成入生風心願

38 d v3asv幾快！

290Ax3+290x2，尚德拖住返彩明

//RoadShow與九巴現有的合約將於2017年6月30日屆滿。//

【RoadShow確認唔同九巴續約】

今日搭果個7叔,九龍區正常偏慢,但一上龍翔道斜路開始黎料

KU9092@249X

啲電視拎黎做串流北泡椒蘚電視台啦

日日播高壯女好冇

UD5171@284

拆左佢啦

日日孭重磅上落柴斜n次
好難唔死

建議元朗區部份路線重組（唔包括錦田八鄉天水圍）
53取消
新增253
屯門站至濱景花園（53原線）
用車 2雙層4單層
全日20分鐘一班

新增63A
青衣站至朗屏站（行大欖隧道唔停荃灣市中心）只開0730朗屏站開 1730 青衣站開
經元朗大馬路，高埔村

64K/264R
64K/264R總站入元朗西改為元朗公園
（跟K68行）

264R改做264X 降低收費兼全日 8車
尾班車延長至2330
全日30分鐘一班
新增特別車經大埔工業村往教育學院（去0740 0800返1630 1720）

68A
總站由朗屏改為元朗西

68E總站改為元朗西
元朗西<>元朗廣場<>元朗劇院<>原線

68M總站改為元朗公園
（跟K68行）

增設68P
元朗公園<>柏景灣
元朗公園<>元朗西總站<>朗屏邨<>朗屏站<>元朗舊墟<>新元朗中心<>大欖隧道<>美孚<>深水埗<>旺角<>柏景灣
元朗公園開 0730
柏景灣開1720

新增268M
朗屏邨至荔景
朗屏<>元朗大馬路<> 高埔村<>大欖隧道<>德士古道<>大窩口<>葵興<>葵芳<>荔景總站
全日20分鐘 7車

新增968P
北角港運城至洪福邨
洪水橋<>元朗大馬路<>大欖隧道<>西隧<>灣仔軒尼詩道<>銅鑼灣<>炮台山<>北角
洪水橋開0710
北角開 1740

77K延長至洪水橋

求狠批

??????????

V蛋大法好

海濱花園先啱

今日A22 兩架65之後一架68咁樣派車

紅燈都叫行車受阻

偽人 Jacky

經考慮九巴發出與巴士電視業務有關的新特許權的招標條款後，決定不會遞交此項新特許權的標書，現有合約將於2017年6月30日屆滿。
lm等睇九巴6月30日後變咗播buzplay(或其他)

肚腩大左，同埋有返口臭

會唔會部電視變咗報站機

諗起以前搭284果陣
成日都聽到有人問司機架車係咪去荃灣

干擾我部車

杜拜揸車㗎

洪福大帝有4 條隧巴唔夠
要5 條 ? 有咁多客support 第5 條 ?
現有4 條 載客率 (總站到總站, 於中途站落車不計)
? 北角下繁要碌幾耐先到灣仔 ?
灣仔邊度上西隧 ? 盧押道塞車 ?
諗左先

下次影你相架

洪福過海巴士兩條係去程，另外果兩條回程
再加上呢條線係填補屏山嘅真空服務
洪水橋只係一個泊車位
灣仔嗰度呢個係一個問題
行金鐘出去又會太慢
上堅拿道又驚堵塞
不過其實去程嗰度可以只係停入境事務處之後再行高士威道到天橋落返去維園，不過咁樣就唔到灣仔。
可以借呢條線有元朗嘅居民支持，客量不足嘅問題應該可以解決

城巴批車又係咁玩
但點解都冇虧得咁誇張

城巴d車直情non stop行
一翻到總站尤其ISR 即刻有人接車開走

去果程跟鴨仔 已經好夠, 仲行內街,
元朗市實放棄你啦
一條線緊要取捨,走天捱咪流水行法特快價錢
最終比咸魚拋棄

GTC 特登比個泊位 A20 做乜鳩 一個鐘一班

反而山上居民附近冇地鐵站,明明係西鐵線上面,仲要冇車直接去荃灣西

講路線

64K/264X 呢組用車安排係點?

77K 搞咁耐先縮到去鳳翔路（原先仲諗住錦上路止步）
有需要拉到洪水橋咁遠? 收費? 車從何來?

起得離地面太深
如果香港大學站果十幾廿年起好嘅話，先可能會有啲機會起

你去睇下元朗公園總站有幾大先啦
仲要泊埋兩條車海密車線, 元朗公園有撚咁多位泊?

另外, 上次大埔區議會開會已經建議拉264R去天水圍

HE7601你去睇下元朗公園總站有幾大先啦
仲要泊埋兩條車海密車線, 元朗公園有撚咁多位泊?

另外, 上次大埔區議會開會已經建議拉264R去天水圍

不孝子咁後生都有囡

268M 朗屏出 跟263m行法 落高埔 大窩口》舊68A葵芳行北橋
68A搬去洪福 加轉乘優惠
咁FF大家點睇

龍翔道連環派彩
先有黃大仙中心
再中 獅隧橋底

你肯定係濱景唔係灣景？？
同埋元朗荃灣$16/7紅頂會多謝你

貼杜拜真人相或可洗脫不孝

264R 入圍城兼全日
照收$15.8 點話

潮生都有囡

其實應該個窗跟英國巴士咁有細窗仔 冬天唔開冷氣吹生風 然後做八達通全面85折

仲好呀!!!!!!

多事啦楊生

葵涌半山有31同36去西鐵 同埋葵芳啲m仔

77K果度係有啲玩野
至左塞洪福把囗
人地成日係咁嘈要車去上水

荃灣海濱啊

264R入天水圍區議員一定話係要學265S咁行
仲有總站放係邊呢？天恩，天水圍市中心

我承認我諗都唔係幾咁周全
咁如果純粹68M同68E換ok唔ok
起碼大馬路近元朗廣場嗰邊都有車去青衣（68A,不了）

6354@102

64K
264X點解會分開用車，
如果有需要嗰陣時先係64K抽
始終264X用大車，64K用10.6

12米8 行得咩？

行唔行得,之前都行過
仲唔只一次

多謝以上巴打嘅提醒，我今晚會再執，之後再ff

聲明：本人乃A0清泉

JC1248(K)@264R

原來 935 星期六有回程

有人搭咩？

KU541@235
下下2000rpm轉波

毒撚就毒撚啦清泉

講笑咋唔好嬲

4062@4
facelift dafa is good

UL3179@961 大鰻大法好

永續舊apps

有差電位但係用唔到

原來係2016年出廠嘅富豪大法好

TS3329@81C 唔知車廢定咩 上映月台踩極都踩唔起 又揸得慢

老老柒柒 其實41係先達開始分段收6.8 應該可以減輕到44 同 42A壓力, 又唔會架架坐唔滿 都唔明狗巴班高層諗乜鳩

249X 一如預期 架架唔夠40人
留名等睇41/42 二世

kmb 兄：
貴價流水啱啱好

今日錦上路有咩特見
見到有3x巴膠

應該係KS2234@54

咁你覺得仲有咩討論空間?

天龍國?

做乜今日264R屯廠兩個字軌出哂九廠車
想轉派車廠?

？

第一...241X(長青-愛民飛米夫至太子凸快偽循環線意指到愛民後如先全落後上即閃)全面取代41
第二...241X繁忙25-30分一班...非繁一個鐘一班...營運時間由0600-1930...全線掛牌行蛇字軌
第三...241X分段...長青上收8.9....旺角道上收4.8(不停洗衣街)...萬雞上收3.5...愛民上8.9...MK上收6.8...長安上4蚊

北北雞阿

$$$$$

圍城好撚遠咩林鄭

有冇人可以翻譯

老九唔多似想開全日 睇款最多係242X 2.0

八八九

公道啲講...住天水圍...萬一網友吹雞去石澳燒野食咁點先? 大佬就算坐烏把都要個半鐘啦.....如果坐巴士啦喎...轉三次車...樂觀都要花兩個半鐘.....

如果坐巴士地鐵都要課金啦喎...假日唯一活動根本只能落樓下公園打8字/跳8字舞

台北市新北市雞籠市阿....

已講左長青開出0600至1930

揸私家車西環去天水圍應該半個鐘咋喎
可能快過去小西灣/南區

係，台北251

1930
會唔會太早收

我坐過1074...台北去瑞芳...坐左我兩個半鐘

喺台灣日日坐地鐵

有冇諗住整個ff重組tg group?

咁你就檢討下啦阿叔, 幾十歲人都唔化, 成個怨婦咁見到有人提富豪同九巴就仆到出黎, 由高登到連登講黎講去兩幅屁
其實係咪兩間公司高層殺你全家? 講出黎比大家評下理

識得玩台灣巴士D分段票就會覺得好好玩
但都係唔知3段票點俾

我今日無搭過地鐵
搭緊660返酒店

有人捧富豪 有人捧西瓜波 唔鍾意睇打手嘅咪自己飛咗去
咁勞氣做乜

聲之形好正 京阿尼大法好

頭先司機：下車請小心右側機車

昨晚搭尾二車全車40人

老九17雙白線爬頭

台北307拖三卡
這些機會屬唔屬於香港307

所以全軍行蛇車囉

仲衝埋紅燈
第一次學車就係天光道
好有感情

全台灣有捷運?!

未全日果陣
朝早尾車差唔多都係呢個數

包埋台鐵
再唔係就dc9

I大學生去咗邊

借用一下潮乜春既圖

B1表示5連冇難度

74X最高紀錄好似6連

n年前見過49X喺第一城5連

dc9亞洲各地(日韓除外) 都係仆街架啦

有高壯女

新加坡
不過啲收費好撚亂

通常呢Ｄ咁多段票既線都係上落車拍
條863 收五段就咁上落拍就得
(862 如果坐全程要收八段 )

睇過沈旭輝寫文話獅城DC9同香港有過之而無不及喎

搭過幾次都唔覺有問題

74X點只6連…

118 5連排隊上山

屯廠新橙蛋歸2/68x

公道啲講，住西環去大美篤燒野食咪一鳩樣

又換番蛋

3806個鐘壞左，重覆㩒會熄燈

想搭ZF既ATS有咩線可以選擇

咁快壞

d燈搭錯線

想當年某部50XX退之前將打左右燈果個駁咗去落車鐘

留意下頭門有冇閉唔實

咦車頭好似幾光

269M

拎牛油紙遮

276，64K

V 蛋

廠長今次又因乜事留廠
好似已經超過半個月冇出街

我開？

跟車太貼報錯料
應該係59X上新橙蛋
68X上UR牌MMC兼統一車型

小林家

我下星期六（25/3）先去睇，勿劇透

但歡迎向薯仔巴打劇透

你條仆街

未入場已經派左張野劇透

青衣南撚 覺得對依度既交通發展好絕望
基本上依一帶都係廢老多 除左繁忙時間 基本出外乘客少 結果老九開新線全部都繁忙時間特車 (如計劃中既241X 同現有既242X, 43C) 就算繁忙時間打爆曬既線 (eg. 948) 都唔會開條全日比我地 根本已經死胡同 除非大重組一次 如果唔係真是含撚到2046

最撚on9 係41/42 依d垃圾線 死又死唔去 又幫唔到依度居民

頭先係埔中等74x(又等唔到V蛋 )既時候見到站長室部電視寫住307下班車車牌係8485
諗左一陣再過去望下先知係城記部8485

🐢🐢咩事
正當全世界以為佢會趁機執一執輕鐵，順便執埋K74
點知佢就去延長路線
我真係睇唔透佢搞緊啲咩

問下你果區啲區議員啦

42起碼去瑪嘉烈有用
41真係
唯一正常係得果一條42A

42A 太流水無肉食
應該跟41A 44組合
一長一短，美孚至旺角流水 + 旺角至尖咀特快
好好善用 43C 資源

呢道傾唔好咩

青衣班區議員乜路線都要留唔俾CUT
咪搞到青衣D巴士服務差到無朋友囉
要怪就怪佢地啦

好正, 好玩

召喚秋本試玩

Port車返廠再交代理整

好彩宜家冇係青衣反工

以前青衣番學

宜家讀緊果度仲少車

有地鐵同綠小407系列 根本可以Cut 41M
41 同 42 講到口都臭 完全浪費Quota 同 總站坑 剩係拎返依3條線既車 已經可以做到好多野 (eg. 41特快線 948全日 加密出九龍班次 etc)

出葵芳可以43 43M 43A 3揀1, 出荃灣可以43B 243M 2揀1 但係往九龍 港島既服務on9無極限

衰D講句 青衣之前係泛民系議員話事果10年8年 真係交通零進步 (可以話退步) 反而換左批建制 先叫做爭取到條249X全日咋

啱啱睇1005
d voith歐三躉變哂豬
不過好在果4部都躉仲留守269M

72邊個車長手車值得坐下

仲有鍾生退左休未 佢手車真係慢到呢
有個女司傅又chok又傻 一揸asu真係嘔

42應該拆開兩條線
荔景去順利同埋青衣去荔景或者美孚
一條青衣長途線走去行荔景真係

有歐三躉都俾人放晒上山啦

你拎全元朗最密車既嚟講

64k都試過5連啦

啲都躉真心又重呔冷氣又差慘過擔泥 換哂做短豬最好

269M都躉冷氣唔差

14S都幾屈到錢
架架爆 路程短

老九: 收到 聽日換部ASU比你

台灣鄉民話都係咁上下

主要因為冇錢嘅緣故
我係台北無光顧過的士

大米篤燒野食。。。講真大西北去都閪鳩架啦

30。。。呢隻死人車 起步騎馬既

41呢條返黎吉車漫遊既線。。。

我會玩到訓著
大佬我係長隆玩飛機直插過山車都玩5轉

41變241x 前幾牌有講 我都講到老豆變鹹魚兼發臭

退左啦佢 有時上黎豪邁隔離標血46

好似有條407小巴 青衣去瑪嘉烈 改用10磅級貨車陣做35座中型巴士啦

我意思話寶島鄉民都屌柒獅子國的士

8052@A29p o950 departs

新城南區線 FF 重組

以下路線取消：
90，90C，91，94X，95B，97A，590，590A

90B 改為 海怡》西村》香港仔》薄扶林道》上環》香港站》交廣（定時點）》金鐘東》莊士敦道》香港仔隧道》黃竹坑道》西村》海怡

平日8-20分鐘 / 假日 12-20 分鐘

新巴新線 90A
海怡》西村》黃竹坑道》香港仔隧道》告士打道》海富》交廣（定時點）》皇后大道西》薄扶林道》香港仔總站》西村》海怡

平日8-20分鐘 / 星期六假日 12-20分鐘

75 / 94 / 97
星期一至五上下繁雙向服務
星期六上繁單向服務
假日停開

其餘時間利東居民可選搭 72A / 96 / 99 香隧口免費轉 70 / 90A / 90B
（72A / 96 / 99 班次不變）

71 延長為 深灣<>中碼
班次改為全日20分鐘一班（與 7 聯合班次）

95 / 592 / 170 / 171 / 171A / 171P 減班

671 上下繁減班，其他時間暫時不變！

做客同司機兩回事黎

馬鞍山市中心個巴總電牌都係咁
68I到城仔個陣都係出fleet code

習慣下啦 冇事既

殺590A冇問題兼舉曬手手腳腳黎支持
但好地地殺咩590呀

同埋你9OA/B係想學37A/B咁玩法？

590冇撚用，遲早似18X
擺明學37系玩法

叫671 上下減班 ,
其實有無係exactly 果個時間坐過 ?
多客過非繁好多, 上座率好過601
尤其上段往港島

現 91 有乜問題, 需要取消 ?
96 無得免轉 71, 7 ? 替代/補償 = ?

19/3 根據消息，新巴旗下ADL Enviro 400LH由車號 #3820 起，將會改用早前 #3808 的座位編排，即上層減少一排座位，而換取下層企位數目增多六個*。

＊更正資料為增加六個企位：
原U47+L26+S15，改為U43+L26+S21。

86C都上左部新橙蛋
btw
UR9022@264R
UR2696@72

好耐啦，見過九龍城碼頭果部電腦寫下班115個車牌係VA唔知幾多

671 上繁統一15分鐘一班
下繁統一20分鐘一班，有咩問題

好似有漏洞 多謝巴打！
諗住本身有90A / B互補...
如果咁，91 縮短 西村循環永和街
班次不變

94 只維持早上往中環服務。

所以真係超惜狗巴既態度
一係先達打後返青衣收6.8
一係轉特快
家下分段唔撚整 特快唔撚開 班次又on9

671起飛北角
最好就轉兩味
75 97取消咗佢
590兜利東代替
75就
71<>1/5B/5X/70免費轉乘優惠
91/94執一執班次就得唔使取消或者轉兩味
71取消循環線服務，總站泊中環碼頭
592可以唔使減

鴨島最撚有用就係590
如果跟37咁玩法會死得仲快

新app狗乜不屌

有乜所謂，你都自廢咗武功

你exactly 落街係繁忙時間坐下671 先
----
另回 另一巴打, 飛北角岩岩南區份野
已經bam 左

有用就唔會客量跌到40%都唔夠啦
條90A衰衰地出中環，仲係跟590咁行呀！
灣北一至五先有人，六日人流集中灣仔站果頭
行入內街 車哂南區人除笨有精

唔知真定假，如果係真會有幾多魚魚上錯P車

不予置評

A29P要併落A29個位
A20反而可以自己一個位

不過出事嘅都係九龍灣到觀塘同坑口嘅魚魚姐
其他位置都叫可以行少少路補鑊
至於將南上錯A29佢哋分分鐘坑口補返程地鐵都可能仲快過P車，最多咪當用返以前再A車嘅方法

好喇！假設 671 咩都唔變，你有咩高見可以減低條線成本先？呢條線非繁客量又差，cut非繁區佬又有阻力，減班又唔肯，條線又長又成本高

拆671 同671A

671起飛北角同縮到去九龍灣
671A原線60分鐘一班

671同170簡直係南區雙頹孖兄弟

其實南區去九東係一得做
睇吓107咁多就知咩事

出深水埗買野, 一過完城門河未去到行人隧道口, 見到架86係我面前掠過

好彩新城市塞車, 跑到去大會堂竟然追得返

我都係深水埗

縮到九龍灣兼跑東廊
總好過被減班

運吉個plan 15-60分鐘一班

李芹

671放工都要過左德福先多人上
跟15A入九龍灣同107玩雙箭頭
土瓜灣同觀塘是但一邊死都有得叫多飛

搞咁大壇嘢載多兩個

柴小公司又一力作
3架8X加2架19一齊返小西灣

691 8X
8488 19
8416 8X
8454 19
8390 19
8357 8X
692 8X
最後埋單計7卡拖住柴灣返小西灣

Miss咗呢堆有排等

擺明屈
中環<新路>墳場$10

其實點分19同8X

l9 係跑馬地上(大坑道)
8x 係跑馬地下馬場

企位只是幻象 座位才是皇道

當年BL1-3 企得1人, 現實呢？
大水塘12米8企五十幾人, 現實呢？

搭86A走左啦2002年版本既獅隧轉乘簡直係沙田區極速出入九龍既恩物

如果係沙乙博嗰邊做乜唔搭86A出深水埗
利申 住山下搭288轉86出深水埗

86C呢

唔知38xx 超載能力係點呢

呢一代啲和夫嘅吹疏……

如果係毛巾頸巾伯伯開ZF ats就可以
自備嘔吐袋先上車

你咁改法咪果40%都無埋囉
而家連37系都話要減班, 地鐵站門口既90搞到好似37咁行咪死得囉
咁你都唔撚明?

又死多部新巴

ZF ATS ATE
搭過ZF ATS行269C出觀塘 兜緊天水圍嗰陣已經想嘔

671加埋同107嘅轉乘優惠咁就perfect
再加埋671<>15A免費轉乘優惠，應該好容易過度

UR1625@72X
好耐冇坐72X
一坐就中V蛋
好似仲唔止一架行緊

因為返黎一定要搭86A, 去程一定要86 或 86C

當中86最平

MF5119@872

廣源35分鐘出到太古城 屌 明明平時45分鐘起標

網民熱話：巴士開聲睇淫片 鹹濕大叔被鬧爆

為他人着想，乘搭交通公具時最好不要做出騷擾他人的行為。近日有網民分享照片，稱有大叔在巴士上觀看成人影片，且愈開愈大聲，行為引來其他網民炮轟。

網民Wallace Wan‎在facebook「馬鞍山之友」專頁中分享該張照片，稱有人在巴士上開大聲觀看成人影片，聲音大到「全層都聽到」。相中可見一名大叔坐在窗邊位置，窗上反映了手機的畫面。發文者更稱曾叫對方「細聲啲」，但對方反而把聲音調大。

網民紛紛炮轟相中大叔的行為，表示騷擾行為十分自私，有人批評他「污染環境」，認為要報警或向車長投訴，也有人好奇為何其他乘客沒有反應，另有網民笑言應該召集乘客一起看，令該名乘客感尷尬而有所收歛。

一個泊車L賣晒成個牛頭角

一個泊車L買起晒成個牛頭角

拖撚走佢啦

Closed groups

今日好多巴士意外

小心地滑

有次係長廣...佢見都唔見就去車...差啲係站內同小巴炒埋一碟

條友來自塔脷斑

返屋企睇會死咩?!

咁用乜

運吉隻眼開隻眼閉的

當前幾年未有12.8米車之前，73X繁時閒閒地都企40-50個，你有冇聽過佢比人捉過呀

利: 發夢幫運吉做過野

MTR建議取消K75/K75S線服務

所以當時換過出去比荔廠時係比人屌到七彩

廢老啲思維我地識條春咩

廢老

969
45分鐘
WRL<>104(紅隧正常)
<40MINS

CapTV【靜音教室】

以後識do la

73x都係虧線一條

373:
- 一致反對繞經林村，但九巴代表回應載客率唔理想，如果唔改路可能要減班，有議員寧願減班加強978系列服務
- 另外因應議員要求，加上沿路有673服務，巴士公司稍後會將373北行兩班不入華明總站班次重新繞經華總

N373:
- 歡迎，但反映價格太貴，要求北行行內街、停銅鑼灣，亦有意見可於紅隧口及九龍設站吸引更多乘客
- 要求673/978延長尾班車時間以銜接N373頭班時間
- 運吉開場話大埔區議會強烈要求N373停大埔，想問大家意見，但北區呢面唔見有反對

E43:
- 歡迎，但反映路線太迂迴，不滿只到東涌北，要求最少要去到機場後勤區，要求北行唔停青衣

76K:
- 希望延長番去華明，騰空清河總站

274:
- 要求加到兩至三班，否則難以睇到客量需求

不滿277系同978系無提加班

不如整條線落旺角先好冇，連銅鑼灣都唔停嘅話條線最終會淪為N368翻版

虧在邊先

班次好經常冇左班車
以前H牌ATR年代 lunch經常12分鐘先一班車
宜家換12.8先好d,等十分鐘就有

2架12.8 B9都係垃圾

站在黃線後有等於無

咁嘅款執咗佢仲實際

加分段等於成本無變但再收少啲
轉特快又去得邊？

倒不如成條摺埋，分少少車落 42A/45，有剩先搞其他嘢

好多廢老搭一兩個站係廣福街市落

下集

慈母想拖走架車, 咁啱車主返嚟見架愛車要被拖, 然後仲要屌鳩人

以前經常上水廠瘋狂收車，反而荔廠大多數出齊數

B9有朋友揸完話轉急彎簡直可以同安全島朋友揸揸手

完全係貼住車頭塊玻璃企

問題係客量爆到咁樣，係運吉份報告都係話未夠100%載客量

算鳩數啦
龜龜載客量超哂100%又死都話未爆

我仲以為佢地爆嘅標準
係迫到連車門都飛埋出街

係要扮訓覺既 點拍都唔醒架啦

應該要好似印度佬搭火車咁先夠100%呢

宜家班次都係經常冇左班

47魚就歡樂滿東華都唔得架啦
如果肯正正經經行到最入企，12米車正常可以企幾多魚呢
33得唔得？

有時遇到人車合一既 又唔會太差

點解出邊班友係都唔信969可以係九個字之內直達天水圍

當咗N969掛

9個字最多咪到天水圍口

提早

舊版 或者 人腦

265m 出荃灣轉直通車去大丸都唔會好耐

差唔多$40又真係貴
灣仔大丸<>大埔<>上水先$24/28

咁都中Hello Kitty機

A20 頭班車客量及到站時間

咁快已經有

9540@E34A

話說，聽聞今朝頭班A2O有兩架工程車帶路，由紅磡帶到去美孚，但好似都仲係差啲行錯

好難咩?

原來今日又唔洗上堂
屌 搞到我依家成個柒頭咁遊左一日車河

媽呀 好柒呀

JD9051 606
老闆臨退之前周圍搞事

有無操過線

明顯冇

A20 頭班車往紅磡站客量及到站時間

跟左a21?

Btw 老闆@606係咩事 第一次？

A47X翻版

都話1569都夠載嫁啦

其實今朝a20根本就係一面載客一面操線

今朝又冇工程車帶路嘅,不過就有㗎toyota van仔帶咗一陣lol

你有去

我去咗頭車

有啊

求相認

上層車頭左邊外位

我係iPhone 拍片＆用MacBook Pro with TB 果位

5550@110
Chok過貓王

Give next topic plz

TB......你真識食.avi

hello

又見到楊校長

咁你個樣都唔算好毒姐

利申：冇影相

😂😂

8043@ A20 mef 真係有流水客wor

我記得你都有拍片

三十三蚊流水線, 抵到爛喎

係呀,拍公路段lol
放咗學之後放上youtube

UE1956@74X
識上一定上兩分鐘後既後車
大把位坐

中軸金色B8 彌敦道試車中

roadshow 交牌 ?

我擺咗，但要處理一日

14GB

12米使鬼試。。。。

要攞行車數據

隔左咁耐終於又出下街

原來呢度有個排水口
6125@2A

美孚竟然會有出現A線嘅一日
不過美孚人表示應該都寧願搭番E21好過
平咁多

撈騷收皮

頭先mef 觀察, 有入錢咸魚坐去機場

彌敦道加士居 十字路口 118ta

但係點解今朝冇區議員拉banner話成功爭取架

最快都要今晚先有得睇

B8L入咗將軍澳
係寶林上翠林條路停咗一陣 唔知咩事

坐緊部錯八仔方向嘅796x返將軍澳
4.6

UB4478@42A

6342@969
1702 wan chai
1753 tsw station

片已up

龍運#601 (ML3941)已更改車隊編號為#808

我聽到啲巴膠喺度F F
揸CX1踩場

MM2561@40
後面坐左個女人大聲講電話，嘈到死

新巴啲車個冷氣真係世界級
宜家依啲天氣凍到去咗北極咁，夏天就好似入咗温室

792m架車電牌連左報站8仔，司機無㩒岩報站個牌錯方向

問架車去邊佢仲睥人

今日晏晝好焗, 佢d facelift 就夠大風啦

災情似乎都幾嚴重

完整版仲精彩啊

65xx都應該差唔多全面進軍A20同A21

E20，啪啪啪

btw我星期四晚搭果時先知
原來飛機橙大快活竟然連腳踏都無
咁樣嘅話其實65XX更加似真A車

完全唔知飛機橙班人諗乜
唔係真皮都唔緊要
65xx上層有得較椅背 抽油煙機反而冇
整啲冇撚用既低透光玻璃當整左窗簾
最on9應該係整黎都唔知做乜勁既保溫箱
我諗USB插口真係唯一兼最大優勢

以為你一早知

果時有咸魚話跌低ge 椅背阻出入

連登巴膠泣別路訊通暨________
小弟不才 唔知後半段寫咩好

奶媽唔識得坐969入天水圍專區

頭班A20往機場

由頭到尾都主要係1talk 會員自言自語，好撚膠

新港中心去尖沙咀警署果段我唔會同你講有彩蛋

如果唔係我返入屋企擺低嘢先去機場有得平6蚊

我諗我或者連程A37都唔會搭更加唔知

btw KM7241@69M
凍撚到呢一上車即刻閂冷氣

今日南區區議會傾南區RDP, 睇下今日傾咗D乜
太多太散, 自己click入去睇下

搭A車冇得校椅背硬係少左 d野

好似聽到你把聲

觀繞又炒車, 所有觀繞路線玩撚猿

唔駛好似

啱啱上左681先見到

原來創褲兄弟已cut 三十幾部車
但甜橙客量仲升左

我好少出聲同埋好細聲

半豪華車啲行距咁窄
梗係阻人出入啦

大台套與諜同謀係咁講797M

講乜

意大利真皮係唔同啲

加埋經常有個好靚仔嘅騎師走去客串

[url]
[/url]

大台出面真係有797M搭

班 1talk 會員真係好膠

毒果都好似好鐘意坐甜橙，有一次佢哋好似畀7.5到一個短途

好想見識下

應該有2 個

莫雅

為免惹人不滿
我今日A29同A29P
全部攞80xx

你今日A20?

城記車長可以自己揀車?
下次拎部青年

純粹叫佢盡量安排
佢無車派 要派65xx我都無辦法
同埋青年係營運一部啲車
機場點會有

1talk會然係咁上下啦屌

點解要入埋廣東道

80xx 貪張椅舒服, 講力水拎 65/85

4506@970x
2255 qm上車
2315 已經到登打士街

68xx呢

其實定線都幾失敗
荔枝角嗰邊行長沙灣道
唔兜入去海麗邨富昌邨附近嗰啲豪宅區

A20 機場頭班車

1talk 仲有下文

其實定線都幾失敗
荔枝角嗰邊行長沙灣道
唔兜入去海麗邨富昌邨附近嗰啲豪宅區[/quote]
同 A21 炒埋一碟好咩

柒咗
同 A21 炒埋一碟好咩[/quote]

[/quote］
柒左
Btw A20咁行真係冇咩獨市位
如果行愛民邨落旺角咁樣又得唔得呢
Ff mode on

係美孚住左幾十年表示 新線都係同a47x一樣 冇咩客 始終有條e21 收14蚊 沿路 深水埗 長沙灣 美孚去機場需求唔大 其實我認為E21已經夠

有冇得要求1569

macbook with touch bra rich

980x, 成條大涌橋路由石門至河畔得一支燈唔使食。夠飽了吧？

咁都幾乎追到上一班。0735果班九巴你做咩黎？

每日上映 大欖站助怒屌269D魚魚

即係行大涌橋路呢班甜橙 (?) 爭d
追前面0735 老九?

連登巴膠泣別撈粗暨奶媽唔識拍卡搭969專區

奶媽??

林鄭

聽講A20 非繁已有入機場班次
d 咸魚將d 行李塞滿行李架, 如屬實,
即係話少人極有個限
假設個行李架可以放24 件行李,
每人拎2 件計, 即係at least 有12 條咸魚係車,
每單 12 x 33 = 396 , 是否成功cover 成本
黃公c 好清楚

至少佢好公道咁話天水圍超遠先。。。好過薯片叔叔夠膽死話灣仔告士打返天水圍39分鐘

Yes wor

A線係唔係真係咁好搵
黃公司近年開親都係A線

佢唔係用公共交通，又唔係計較隧道錢

三號幹線邊度耐

回車快，收貴你成倍
出65XX又符合到標書要求
你話呢？

A線載10個好過E線載20個?
機場員工優惠係城記自己補貼?

話說巴打,係咪見工嗰時,話入營二,佢地就會安排去機場路線㗎?

私家車都未撚揸過 扮乜撚野識呀你

如果喺彌敦道等車入機場，A21同A20吊兩飛，邊架到先上邊架就梗架啦，而且一向A21喺彌敦道既客量都相當好，所以A20有客係正常既。

新聞話係坐港鐵所花時間
我係烏把用家阿 唔駛識渣車都得

$33 vs $14 , 你話呢
員工優惠自己貼

未駁GPS人手調八達通機 九巴龍運頻扣錯錢

專營權將於今年7月屆滿的九巴，未有善用科技改善服務。據悉，九巴及龍運巴士車隊只有極少數巴士的八達通機，能以衞星定位技術自動轉換行車方向及設置分段收費，其餘均靠車長人手調校，導致經常扣錯錢。早前有乘客二人同行經青沙轉車站轉車，但其中一人享用不到轉乘優惠，多付了次程車程全額車費。九巴承認因為車長錯誤設定八達通機行車方向而多扣車費，但未有交代受影響乘客人數。關注團體批評九巴並無主動公布事件，科技應用落後，促請九巴盡快改善。

乘客莊先生與太太早前在沙田乘九巴280X號線，經青沙轉車站轉乘九巴286C號線往尖東，2人均以八達通繳付車費，莊太享用到轉乘優惠，只需補回次程車程與首次車程的1港元車費差額；但莊先生卻享用不到，要繳付次程車程全額9.9港元車費，即被多扣了8.9港元。

莊先生向九巴投訴，結果獲退回多收車費。他稱去年在青沙轉車站被多扣車費4至5次，但每次均要主動向九巴追回款項，「每次都要打電話去追，好麻煩，如果我冇留意，唔出聲，咁我咪冇咗優惠，唔知道有幾多人冇咗優惠都冇留意到！」

九巴回覆指根據乘客乘車紀錄，發現涉事的280X號線班次車長未有設定正確行車方向，導致多扣車費，但未有解釋為何2人同時拍卡，只有1人享用不到轉乘優惠，更未有交代涉事車程受影響乘客人數，及過去涉及青沙轉車站的多扣車費投訴數字。

現時九巴車隊有約3900輛巴士，截至去年3月，共營運377條巴士路線，而龍運巴士車隊則有240輛巴士。據悉，九巴和龍運大部分巴士的八達通機均沒有連接自動報站系統，車長需人手調校行車方向和設置分段收費；而連接了自動報站系統，能夠以衞星定位技術自動調節的八達通機，九巴僅於4條巴士路線測試，龍運巴士則有5輛巴士測試。

資深九巴車長李國華指車長工作繁重，既要留意路面狀況，亦要顧及乘客安全，因此偶然有車長忘記調整行車方向或設置分段收費。他認為九巴應加快研究將八達通機連接自動報站系統，減輕車長工作壓力。九巴回應稱正進行相關軟件測試。

民間監測公共事業聯委會發言人蔡耀昌批評九巴並無主動公布扣錯錢事件，並拒絕交代受影響乘客人數，做法不可接受，「一個幾毫冇人為意，很多時候便被九巴滾左去。」他又指衞星定位技術早已成熟，九巴亦引入自動報站系統多年，質疑為何至今仍未連接八達通機，認為此反映九巴應用科技提升服務質素方面的步伐非常緩慢，建議政府應利用商討新專營權契機，要求九巴善用科技改善服務。

你重新睇過個辯論先啦

是日聽講到All 中伏 座底2 部

286C 轉 280X ？

A22 情況最嚴重
日日起碼4部，仲要係梅花間竹咁黎

開埋E26之後會點呢

佢自己Facebook話 時間係佢坐私家車去計
Btw 朝頭早969X係做到同樣效果

有時懷疑過on99啲投訴九巴新聞係咪老作

n年前睇過有人投訴喺麗豪酒店去沙田市中心，等83K等左成個鐘都冇車
我心諗唔搭車行過去都仲快啦，真係要搭車嘅話都仲有四條巴士線

九巴無記錯好似有得罪過東方

btw當年N969推到上報真係多謝方丈報

應該280x>286c

我日日都見呢2公婆轉車 冇估錯既話

早排咪每日一篇過囉

91m呢條撚屌司機叫乜名？
每次搭佢車都碌車碌到仆街

只要唔加車一定無問題
不過 人口密度更高而且連 E 線都無嘅地區
係咪應該優先考慮？

竟然有人喺尚德上296A
然後唐明街落

而家蝗公司其實都係務求穩陣姐
等到E20獨市地區都可以支撐到既時候
放心到時佢自然會改條先

朝早969x 總站到總站有人做緊55mins

KT6491@74X
中支那夢禍根豬

漏左野跳車番屋企拎姐
嚇我唔到嘅

如果講灣仔入境處嘅話應該唔使咁耐

36M有AVC加班車
坐緊40，中撚咗伏

麗豪可以坐284/299/86K/89X, 小巴

係都要坐83K去沙中做乜撚。

行去都好快

230x(ex-nwfb)@102

杜拜幾時都係好靚仔

其實當佢係A21特別班次就得。A21客倉彌敦道都係見車就上，只係尾段停另外幾個站俾一小撮有心人有得揀下塞住佢地把口。所以A20盤數係冇撚得輸。

彌敦道沿線20定21快？

方向 ?

肥左 十磅

銀行中心入 gtc
有黃公c staff mark 數中

港鐵更新票價調整機制
八達通車費每程回贈3%

政府與港鐵已完成檢討可加可減票價機制的提前檢討，港鐵公佈，將會推出全新的「每程八達通車費3%回贈」計劃，優惠至少做6個月，以代替現行的「即日第二程車費九折」計劃，另外將與專線小巴討論雙向轉乘優惠，每程可享0.3港元優惠，無論由港鐵轉乘專線小巴，或由專線小巴轉乘港鐵，同樣有優惠。另外，港鐵及政府已同意於2017至2022年期間將加幅減少，2017年加幅應減少0.6個百分點，之後再九折，2018年至2022年每年加幅則需減少0.6個百分點。

港鐵有舉例指，若2017年建議加價2.6%，需減0.6個百分點再九折，即2017年可加1.8%。

同時，港鐵建議，將港鐵都會票30日期限延長至40日，由今年7月1日起生效；同時繼續提供全月通加強版的有效車站以外的任何續程本地鐡路車程，25%票價折扣，不包括機場快綫的車程及來往羅湖站及落馬洲站的車程。

運輸及房屋局局長張炳良將於下午5時會見傳媒，交代檢討結果，同場出席的還有港鐵主席馬時亨、行政總裁梁國權以及商務總監楊美珍。

真係多撚謝喎

入錯data

其實ok

953@61R

吳_光 佢碌到上星期搭佢兩次後車兩次都追到佢

俾埋上星期時間你：鑽石山開0930 1215 寶琳開1845 其他時間唔清楚

有幾次佢碌到拖後車到科大北

等車個度成村人

加價>乘客屌聲四起>加左價>乘客冇反應
不斷咁loop

交通都已經夠西，仲要撞到呢啲司機

利申：有hell住

反正無論幾貴你班蟻民都會搭

JU5808 @ 72X

又有車入錯data
UJ5875

9A車長已經變咗做考評局公廁例子

我15年作文都已經消費緊佢

WTF
上次miss左拆樓
今次又miss埋老闆

今日夜晚考試又啱用
利申。我未考

唔明

21/3，第二題，6:30PM
「父子騎驢」這個寓意對現今青年有什麼啟發？試談談你的看法。
完美fit晒成個題目

今年oral咁撚難嘅

去到旺柏好似冇私走
唔通仲有回程?

讀書少, 乜野叫 父子騎驢?

fb 轉載) 呢個係咪尋晚講797m ?

我只識老漢推車

屌
食完野行到廣褔道睇住佢係我面前飛過仲轉埋彎
追都追唔切

後進位、後入體位（the rear-entry position）、後背體位（日語：後背位）、俗稱老漢推車，是行房姿勢的概略描述之一，通常指女性採俯臥或半身側臥姿態，包括西方稱為狗爬式（doggie或doggy style）、中國古稱虎步的體位等。

唔係果啲阿頂
係司機在馬路上遇到個伯伯路邊緩慢推車

巴西很潮濕

JU5808@71A
仲未玩夠

原來出晒名架啦
投訴其實有冇用？佢真係碌得好明顯
清水灣道上斜唔俾油幾乎停左落黎
綠燈又專登減速
屌

唔知班富亨大帝又有乜意見?

企車頭錄video

簡單啲講，叫你做人要有主見，唔好盲目跟隨人哋意見

會唔會考評局知道今年DSE中文炒左之後take 2先出難D玩鳩D考生
下年中文好似開始有返範文

接住行271

最憎範文
利申:2018 DSE

有得溫好過無得溫啦下話

不過我當年心態係Reading越難越好最好齊齊攬炒，靠作文分高下

reading 都係填下問題
有做總有啲分
作文要憑空寫真係好撚艱難

我當年係最後一屆中文有範文既會考考生
咁就11年

照單執藥應該冇問題嘅
Btw 依家閱讀卷就算寫滿格仔如果錯少少野都係零分

有咁耐咩
時日太快

閱讀卷最尾5分嗰啲 是否同意

06年會考考生

冇記錯嘅話成幾屆DSE，cable搵返作者答返幾條MC，點知佢係答錯

變阿叔啦

樓上車頭錄video ,
影到佢特登dup 燈 (綠燈特登等黃燈之類)
上 youtube, email 條link 比4466
等佢地自己睇

非常不同意
係咁理想既話依家好多人多千幾蚊拎去玩

Ps 41M 4部車3部短龍 全線掛返啊笨
反正都係最遲加金果幾條線黎

大家記住唔好做試場出面啲問卷

我果時已經有依班老千

Agger
人哋丫丫一年嘅收入已經等於銅鑼灣千尺鋪頭

填九巴城巴熱線電話

填咗仇家啲資料落去

果啲真係好撚煩

Topic呢

果班老千覺得自己幫緊人架
利申:hd畢業之後俾舊同學呃過上去, 晒咗兩粒鐘

話說我屋企附近嗰個考場正門入口附近屋苑範圍，見到佢哋我即刻call secure

可惜聖心出面唔近私樓

其實公居屋都得

果條仲要係私家路

我屋企出邊間鄧兆棠一定得

伯特利應該仲更加唔使講（唯一嘅優點）

當年我填咗某財務公司電話號碼

我 friend 填咗猶太人分局電話

原來仲有KR3941 @ 40

呢排係咁出現老闆既激特
然後睇住JU5808係我面前飛過我真係好撚sad

btw原來冇行到271
似玩牌

開118即刻去坐下

72都得

98同99年會考生

99年repeater, 中文作文拎A, 讀本拎D。Total 拎B

我上上星期日錄咗片
但未得閒打E-mail

呢條仆街必須死

999